周庭：政府先DQ再押後 咁所有參選人就唔可以claim 返選舉開支

先DQ全世界，然後押後選舉，咁民主派就冇得問政府claim番選舉開支。唔單止唔畀你選，仲要一蚊都唔畀你。

立法會變人大，真係話咁易。

推

係咁既加速情況下，錢我又唔覺得係一個重點喎...

BTW大家換好美金未?

美國應該充公晒中共所有外匯同write off全部債券

一諗就諗錢既？

有咩開支？
選都未選

香港人既選舉費用比中共吞左

原來可以咁

我覺得唔係，政府大把錢，唔會太care那少少錢。
本人估計係2020選舉確認書仲未有highlight候選人必須要擁護附件三、國安法、國歌法，令中央和建制不滿。

錢係最直接既利益

我都係咁話，同錢無關。

本人估計係2020選舉確認書仲未有highlight候選人必須要擁護附件三、國安法、國歌法，令中央和建制不滿。

又dq又押後，咪即係對對政府誠信二重傷害？未致於為少少錢兩樣仆街野做齊呀

係令俾左錢參選既泛民拎唔返 D選舉開支

同意

本人估計係，2020選舉確認書，仲未有highlight候選人必須要擁護附件三、國安法、國歌法，令中央和建制不滿。

都on9政府好志在咩

唔係自己志唔志在
係要你冇

係用來打壓獨立候選人
佢地無政黨支持未必有咁多錢 用錯方法籌錢又會犯法

初選用既錢都可以CLAIM
尋晚選舉埋位先講完

諗多左啦

呢個政府就係on9
佢做錯野日日都有
有咩咁出奇

咁佢唔好收梁游D錢啦
佢係要玩死你 你吹漲

唔諗錢諗咩啊白痴仔
資源嚟架on9

pish pish

有財政根基嘅政黨未必會care
但係素人底選舉經費點負擔得起？

Gaming !!!!!

政府D錢留番俾支那OR自己人仲好
同埋素人既話邊有咁多水喉
區議員果班已經俾人打壓丁

你估係保皇黨唔駛諗錢咩
大大條水喉射撚住 口罩都8億喇

哇
啲五毛出曬嚟

伯母為咗養大你出嚟做都要諗錢喇

真係好on9，政府夠唔志在立法會啲地氈，咁又要追慢必同智勇錢？

推推

冇錢連比人dq都冇資格呀大佬

將嬲嬲轉為動力

真係好多下 笑左

推光復香港 時代革命

周庭用翻Twitter未

因為行會啲撚樣無美國換
而家好撚嬲
佢地以為有基本法就可以統治世界

用你嘅智商可能係要諗耐啲嘅

就係你呢種諗法話錢唔係重點
先會有咁多認為 議會戰線35+個成本唔撚大
你以為成本真係舉手之勞投個票就算?我唔計義工既人力同time cost

淨係香港人捐個錢你覺得倒撚咗幾多錢落去?

立場姐姐已經反對国安法比人dq咗啦

要錢咪出聲囉 香港人咁有錢
琴日先捐左$3000比唔同候選人

但為左舊錢，換嚟引起咁大國際輿論？
定舊錢真係好大數目？

借位

✈
📸

唔係數目多與少問題，我覺得柒婆咁要面，
佢一定要嬴到盡，羞辱你班人一餐，佢先會覺得開心。

諗你老母個閪好唔好

你老母比狗屌之前都要問下肉金幾多啦

啲錢去曬邊？去曬啲大商家到啊

琴日捐左$3000比唔同既候選人
咁都要比人屌老母
我意思係香港人大把錢
唔駛放個重點係錢到

推爆佢

香港人立國錢黎，咩都諗下無問題

唔單止唔比泛民選

中共係想連保皇都無得選

一延期 下年全部換晒根正苗紅去選

保皇只係condom

Push

根本係佢無得推遲個選舉，先DQ你再硬上馬，提名期31號到期，某d 人話唔好中計中計中計，搵plan b 報名，就係要你唔補名去選，你就過唔到35＋

就係要特登玩你，增加你成本

冇錯, 唔明點解D人覺得係為咗錢
依家係佢政治操作玩殘你呀

如果用“政府間接資助初選”做標題，你就明白777點解取消選舉都要DQ，現在係寧左勿右時代

初選唔撚洗錢咩

年頭香港區支那政權人士變動，都係加速師覺得唔夠左

政府有冇$
都可以玩到你謝玩到你破產

唔係個個腦都好似你咁低IQ架嘛

美金都弱, 換其他野啦

你以為個個好似建制派咁搞個選舉都有成千萬洗

你想害死人咩
呢個時勢梗係買金啦

今年唔DQ，延後一年，到時DQ
民主派會問做乜一年間有唔同嘅決定
反正唔駛畀面，今年就DQ大家

選舉開支有得claim？
唔係按每張票幾十蚊咁計架咩

我連原本條數都未識計

唔care還唔care 唔會想比資源敵人

我都覺得唔關蕆事

啲錢唔係你個袋度出，你緊係唔care啦，而家艱難時期，搵錢好易咩

唔好講咁多，派多十萬八萬俾我先講嘢，無就收收皮先

加速師眼中俾一蚊泛民都係死罪

推晒TWITTER

呢個政府有乜做唔出，所以我地都唔使客氣。

你幾多歲？

玩到梁游破產佢哋都收晒皮

哩個政府只要打擊到民主派既力量一蚊都會同你計